Dunkirk最尾係火車條友完全係港豬寫照

一開頭都有d自知之明
明明走佬都搞到好係英雄咁
但係比人捧多兩捧
又比啤酒又盛咁
自己都催眠左自己好似打贏左咁
十足d港豬講階段性勝利
其實乜都無得益過

若香港開戰，港豬會怎樣⋯⋯

咁人地之前係有打過仗wo😂 輸左都冇計，梗係走佬，好過死係人地度。

保留實力好過送死

冒住戰火奮不顧身返工仲要ot